遇到甲由個陣，你地會選擇物理攻擊定法術攻擊

物攻：

法攻：

[quote]物攻：

法攻：

連續普通拳

用劍

乜嘢係甲由?

召喚主人出黎

殺蟲水係化武
ok?

冇黑旋風焗住用人字拖
打隻飛強打左成粒鐘

物理先 比佢走甩就會瘋狂法攻焗佢出嚟
再物理一招KO

甲級嘅曱甴

報紙

子彈算係物定魔攻

霸氣算唔算係法攻

試過用風筒

收聲呀

念力系法術: 定身術

逃跑

點解唔大家坐埋一齊傾掂佢呢？

釘影術 -> 火球術

電蚊拍又點計

通常我都會選擇覆蓋一張陷阱卡，之後結束依個回合

我揀敏捷 唔會正面硬碰

雙電蚊拍開無雙

徒手 速戰速決

睇下喺咩位
廁所會用水攻
廚房爐頭位會用火攻
廳就徒手

就地取材

附魔物攻？

ESC走場

結界

但電蚊拍你都係用電網電隻小強架啫
你唔會揮動電蚊拍黎攻擊佢架嘛

又有破滅魔劍

召喚術 搵隻貓捉

一定係法攻，酒精或白醋當聖水咁一鳩噴落去。

遠程物攻

離開遊戲室

普通洗手液溝水都得 噴完仲香噴噴

壁虎召喚

即刻交閃現 跟住B

熱水 會秒殺

先用天地囚籠
之後用毒氣噴霧

漂白水 藍威寶

敵不動 我不動

之後抺死你

你地係咪誤會左 樓主講緊甲由 唔係曱甴

火酒入噴霧樽+火機

做咩姐你

水攻難啲殺死

你屋企都好大下，佢都飛得幾快同幾好耐力

雷切

試過天拿水

把野付咗魔

先魔後物

召喚術

得咩？！

得
佢嘔白泡

.. 去去武器走

用開幻術

笑話黎

用手拍

佢走左入床下底 我用番梘水整條結界 第2 日見到條屍

直必腸

屌你老母係街笑到失哂控

聲波

contact cleaner

火攻

嘩

用物攻會爆D蛋同線蟲出黎

搵另一隻實行美人計

召喚隻貓 然後開衝鋒

出召喚術

法攻
唔夠膽接近

物理攻擊分近攻遠攻
法術攻擊分咩？

高熱火焰！！！

破滅魔劍

玩波？！波都打爆你

豪火球之術

甲你老母由

用寒冰掌

閃現+鬼步

我會用極度不滿及強烈讉責去指責小強入侵我固有領土
再叫老母雙方保持克制

水火風雷？

近攻物理
魔攻太煩 要搵

先用酒精降佢物抗同法抗，要用豪火球燒到佢卜卜脆，即可食用

唔識飛咪扑暈佢再用沖涼液拿下
識飛既話

藍威寶算唔算法攻

之前Youtube睇過有d急凍噴霧
好想試下

選擇"背包">然後選擇"精靈球">最後選擇"大師球">
最後"使用"

召喚技能：老母

噴兩野藍威寶就秒左佢啦

媽咪救命呀

斷罪之刃

唱今天我感化佢

徒手格鬥

排雲掌拍死佢

逃脫

物攻兩三年前勁多，成廚房都係，晚晚入去打打下唔見哂，又好玩

滾水最有效

心理戰(對自己用):扮睇唔到，幻覺嚟嘅姐，嚇我唔到

物法雙修

每晚入廚房一定拎住蚊拍入去，沖杯滾水

又易攞到，範圍又大，中左連掙扎機會都冇，仲要即時消埋毒

呼叫老母

用控場技先 搵個碗困住 STUN佢

吸塵機

對住任何昆蟲，我只用噴髮膠
試過噴蜘蛛，噴到佢行都行唔到，定左型
仲香噴噴

贏左場交 輸左個家

立刻走場

噴酒精 點火
豪火滅卻

唔係天照咩？

召喚術：老母,搞掂佢

手掌無雙

走場quit game

招降

食左隻野叫咩攻擊？

chicken attack

好似吞食天地咁戇鳩

高震動粒子短刀

電話禁極刀

電蚊拍打唔打得死

吸塵機乾手淨腳

我用開百式觀音，咁算物定法攻

有次沖緊涼見到曱甴 即刻將啲水開到最熱沖佢

昆蟲系封印卡

如果識飛既又點算

召喚術 -- 貓貓x2

both

自殺

風魔法 吸塵機

補hp

梗係電話禁極刀

吸血魔法又點計